對抗霸權！大埔圍村仔當公家咪錶位係自己！

起佢底！

支持